【好狠心】「聖戰母親」吻別兩幼女 送她們當人肉炸彈

網上日前流傳片段，據稱是敍利亞一對將擔當人肉炸彈的姊妹，與父母離別時的一刻。
片段中的女童分別7歲和9歲，被穿罩袍的媽媽擁抱和吻別後，接受一名鬍鬚男子「洗腦」，學習如何執行自殺式任務。

這段片拍攝後，7歲妹妹上周被派到敍利亞首都大馬士革，以借洗手間之名，進入一間警局後，她身上的遙控炸彈就爆炸。她當場死亡。

暫時未知哪個組織下令發動這次襲擊，但當地傳媒報道，女童父親是「敍利亞征服陣線」（Jabhat Fateh al-Sham）成員。該組織由阿蓋德分支「勝利陣線」改組而成。

男人就話上到天堂有72個處女，女人就俾人72連發

俠義風骨呀